一人一個香港吊打全世界既野

方便

奴性

廢中廢老

樓價

港女

千億高鐵

窮

高官廢

日本

咩係吊打

一定係瑪兒

返工時間

連登仔

返工

返工渴望程度

乜撚野吊打唔睇內容差啲唔明你嗡乜,屈機先係香港用詞
定係樓主00後無聽過屈機

高鐵
樓價
工時